點解通常啲弱智妹都特別大波？

點解啲弱智妹係特別大波

因為波大無腦

屌你dum野個下笑到我肚痛

想同佢地配種

我都係大波弱智妹

神獸例外

一開圖片模式得兩張張學友。垃圾post

邊撚個話冇圖

Hide Blocked User - 凌芷雅